有冇人都係冇best friend

朋友係有嘅 但佢地各自都有best friend
而自己就冇 亦都冇人當我係
有啲仆街啲嘅就講到你係佢best friend 轉頭睇佢ig就叫個個都best Friend

我明

有，因為我得一個fd

Best fd 唔需要一定要有既咁又

冇best fd?
fd係乜

有。。。。

有ed

我明，睇下呢套戲應該幫到大家

世界係咁玩

係咪best friend唔係靠口講 平時相處你應該感受到

以前會以為大家當大家best friend
點知對方其實口頭上講下

無咪無囉，獨家村幾開心呀

冇喎

拍咗拖之後對方叫變咗bestfriend
但分手的話都係冇

Ted

以近十幾時一直有，而家無。

冇先好 你當人best friend人地係咪當你best friend先？

Same 咩best friend啊 我可以有friend 吃下飯 吹下水都好啦

份人無特色 無性格 無吸引力

連朋友都無

I know that feel bro

做你朋友

左手

所謂嘅朋友都係仆街黎 平時佢地講乜我都會用心聽同答
我講撚完啦 藍剔 多撚謝 嬲嬲地連chat box都del撚埋 好想block埋佢地

佢係你best friend 但你未必係佢best friend

其實好多所謂best Friend只係你未去到一D位係考驗到友誼姐...
所以真正best Friend係考驗完,仲係度果D